係香港 民主可能只係守護有錢人財富既手段

一國一制，班大陸狗同本土班富豪仲唔大量走資

無民主唔一定係一國一制。一國一制唔保護財富，一國兩制或民主都唔一定保護